（無聊中）滯留日本關西機場，求同伴

多謝奧鹿，全部機取消哂
買左聽日早上9點飛泡菜國再轉幾轉翻香港
有無人都係滯留左係日本？

咁趕住走
出返去玩多兩日先啦

玩左成個星期，山窮水盡
得翻2萬日圓
早D走算

本身岡山HX番香港 但係delay到聽日所以改左關西HX 依家趕緊落大阪

我窮撚坐廉航，話最快都11號先有位
打算直接買去其他地方轉機翻香港
但搶機票搶到...

就黎無車出番去

酒店都比人訂哂
坐係機場修住仙先
都唔知幾時走到

你係咩位坐住。 我位都無個
而家連車都唔入機場

可以去多轉飛田

20000 yen 都夠你行兩日
我係你就食埋佢